依個肥仔好撞得

隔離個黑鬼都俾掹佢唔住

８號朗隊

未轉10號佢係勁嘅

畢竟曾經只是曾經